[
    {
        "randomId": 393
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Tora akuho ntore akandi tujye guhaha igume hepfo aha",
            "option_1": "Igitokd kigwanye n'insina",
            "option_2": "Inkono ku ziko",
            "option_3": "Amaguru y'umusambi",
            "option_4": "Inkari z'inkoko",
            "correct_answer": "Inkari z'inkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Karazigurira",
            "option_1": "Akazizi k'amata",
            "option_2": "Agahundo",
            "option_3": "Ikirunga",
            "option_4": "Inyambo z'umutindi",
            "correct_answer": "Akazizi k'amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kirimba kiva i Nduga nafatiye masunzu mu masumo ya Rusizi n'ubu ndacyahirimba igitutu",
            "option_1": "Ifi",
            "option_2": "Amazi",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Agahwa mu rwondo",
            "correct_answer": "Ifi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mfukumfuku yatura so ku mucaca",
            "option_1": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "option_2": "Umusambi; ikinyabwoya",
            "option_3": "Impatwe z'umusaza",
            "option_4": "Umusemburo",
            "correct_answer": "Umusemburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Data aranyishe data wacu arankiza",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Injuma y'uruhinja",
            "option_3": "Igihondohondo",
            "option_4": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora",
            "correct_answer": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Agakoni kanjye ka rutigatiga nashaka nagatuma umwami",
            "option_1": "Uruhu rw'imbwa",
            "option_2": "Umugore uhetse",
            "option_3": "Ukwezi ku ijuru",
            "option_4": "Ingabo y'ubuki",
            "correct_answer": "Ingabo y'ubuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Imiyenzi",
            "option_2": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_3": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Baguha akabando urwaye iki?",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Imvura ku iteke",
            "option_3": "Icyagumbwa (inopfu)",
            "option_4": "Umurunga",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera Rugina igana intaho",
            "option_1": "Ikizubazuba",
            "option_2": "Agahanga k'ifumberi",
            "option_3": "Umuganda",
            "option_4": "Isi n' ijuru",
            "correct_answer": "Ikizubazuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ndasiye inuma ku mukimbagiro wa Bugoyi ahi kuva amaraso iva ifu",
            "option_1": "Umuheha",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Umwobo w'inzoka",
            "option_4": "Inzara",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    }
]